又是藝人出道？選美冠軍拍過廣告 她事業新挑戰是對決男優

日本AV女優在發片時，都會由片商設定女優的職業或是身分，而所有的身分中「藝能人」就是藝人，最是受到影迷的青睞，如果是偶像出身，或是廣告明星，都會讓女優的身價大好，近日又有一位號稱是「原藝能人」的新人，叫做「岬さくら(岬櫻)」，號稱拍過廣告，也當過模特兒，最驚人的是還拿過選美比賽的冠軍。

「岬さくら(岬櫻)」在國內AV達人一劍浣春秋的了解下，雖然她的選美冠軍頭銜，是來自日本地區性的比賽，但是這樣的設定還是很吸引影迷買單，雖然真實身分還沒被強大的日本網民解開，但是一劍浣春秋形容「比起在大學小姐選美脫穎而出的結城るみな(結城瑠美奈)，岬さくら(岬櫻)真的比較像是選美比賽的冠軍，她笑起來很甜、身材雖然不是很暴力但也纖細修長，而且不知道是真的當過藝人還是每天在17平台直播練出膽量，她面對鏡頭完全不會怯場」。

日本許多女優選擇拍AV，或許當成出道的方式，也或許是為了錢，台灣也有情色直播主吳夢夢想進軍日本拍AV，還為此減肥。自宣布進軍AV界後她的一舉一動備受關注，當然也出現有日本網友質疑吳夢夢體重超過60公斤「太重」，為此她不斷提高重訓時間、調低飲食量，至今已經減重10公斤以上。吳夢夢同時也曝光最新體重，目前已經瘦到59公斤，整個人與先前相比瘦了不少，讓網友全都眼睛為之一亮。

▲ 岬櫻出道的身份引人好奇。（圖／翻攝畫面）

靚就睇嫁啦....你得佢係咪藝人
日本仔同連登一樣 唔係處女唔屌